曾俊華係一隻食屎狗!!

林鄭必勝

老衲唔好以己度人

等睇衲Dee 比人叫返高登

屌你老母